關鍵報告：美國人近20年來變得越胖及越矮

國際中心／綜合報導
美國「國家衞生統計中心」(National Center for Health Statistics)周四(20日)發表報告指出：美國人在過去近20年內變得越來越胖及越矮。
統計顯示，全美有40%的人被視為有肥胖問題，為醫療帶來巨大負擔，連帶也會影響經濟。
報告指出，1999年時，男性的平均體重為86公斤， 但在2015至2016年的最新數字裡，平均體重已增加至89.8公斤。 女性的體重也從1999年的74公斤，上升到2015至2016年時77公斤。
此外，男性腰圍由99公分增加至102公分；女性腰圍則由92公分增加至至98公分。今天美國男士平均身高為175.4公分，較1999年的 175.6公分稍矮。
男性身體質量指數(BMI)由27.8增至29.1；女性BMI則由27.8升至28.2，可見男女的肥胖問題正在上升。 不過，這份報告並未就上述趨勢提出解釋。

我地中國人食蒙牛 越飲越高大

平均差唔多90kg

175.6>175.4咁唔明顯都夾硬分析 ，降得果0.114%

矮左係因為非白人人種多左
肥就真係因為美國人肥左

老老實實第一次去洛杉磯嗰陣覺得啲人冇想像咁高

夾硬黎

咁小%, 其實隨時都唔奇